尖沙咀文宣牆L3出口比清晒

今早返工見一班支那兵團撕紙，救手足幫忙重建[/left][/left]

啱啱都有

Added